[集思廣益]8月9號和你飛

其實喺機場呢啲場合到，大家會唔會諗下啲好中point嘅英文口號可以用或者print出黎？

推